罷工其實真係好有用

我知其實今日封果幾個關根本人流唔多，林鄭叫做形式上做住先。

但係如果冇醫護罷工，我相信佢一定唔會做。
由此可見，工會罷工有相當成效。

我地應該食住個勢，策劃更多罷工，逼呢個濕鳩政府回應訴求。

罷工升級呀

呢幾個關6成出入人次ga 少人